[BL] 第187回召集腐男腐女 開心些牙高汁漫畫/小說/劇/電影區

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

留名先

你條眉好淡所要想化濃佢？

170

可以咁講

自帶男神留名

我163都未出聲

158m

回應下個topic
我推薦沖繩奴隸島
中意sm同靚畫風嘅巴絲一定要睇

第n屆男神鬥矮大賽

屌你

奈子》薄奠 〉all

寶玉假膠
是說做哂變翻男user?

圍爐 （攬

變番猛一

我記得半點好似178定176

整埋個小淫零排行

Googled 明明係http 404 not found

鬥高定鬥咩先

半點原來高過我

大家一定要睇依套
BBC2出品 gay britannia系列
得兩集 第一集背景係唔知一戰定二戰 成個故事好淒美 喊到我痴線

第二集就現代版 都ok

輸左俾半點
好唔甘心

不管你信不信，反正我是信了

鬥淫啦梗係

你兩個175.9嘅

半點》........... 》m仔》寶玉》..... 〉樹熊

我174

啱呀 和議

大膽 改我留言

垃圾春田

我仲以為侵巴係第一

漏左太多人
自己加番啦

獨b睇完大叔的愛啦？

係
但係其實maki都莫名奇妙

最後果集 辣殺

我覺得係集數太少搞到個劇情同人設怪怪地
最奇怪係部長

真 太少集數將所有嘢夾埋嚟勁快講完

你想春田同邊個？

Maki
但春田同部長同居做乜鳩

我想佢哋一齊 最後春田反攻

就係因為佢嘅性格太on9 仲要去到結婚果一刻

所以睇到燥

睇最尾五分鐘就夠

渣渣渣渣渣渣渣
完

點解我搵唔到奈子 quote嗰個comment

#25

原來是你 失敬失敬

點解要fake我

薄奠你功力唔夠深厚

為你默哀1秒

咩功力 好彩無人見到

阿爺：渣攻 渣中之最
個孫：渣受 相對冇咁渣 不過都係人渣

個阿嫲好撚慘
慘絕人環
一生人都比渣男人攪到好痛苦

對BL名作既認識

真心好睇

我鍾意睇好虐嘅劇

睇完我睇左幾日gaytuber放閃片先平衡到

奈子睇完有冇喊

玻璃心奈子

依d唔叫玻璃心
睇bl就係睇愛同希望
一樣咁絕望我睇返bg啦

好感性（心心眼）

真係好虛咩
咁仲好無去睇

咁你其實只係想睇愛同希望？

好虐

點都要搵個位表白
奈子！樹熊同你表白啊！

我對奈子失去左愛與希望了

薄奠b太年輕了
依套係真·gay game黎

放工啦

俾埋link大家

奈子會為咗你，俾你愛與希望的！

仍然得唔到佢半分憐憫

壯熊

橙

Show blocked user - 寶玉

係咪好想做佢咁

莫非你想對寶玉咁做

快點！

做咩啊BB？

應該係
冇愛唔睇
絕望唔睇

你要個巨乳肥婆憐憫有咩用
係就等你個靚仔大隻真命天子比你

請問你點樣回應樹熊對你嘅愛同希望？

但呢兩樣野唔係bl/gay獨有，bg都有，但你唔萌既？

咁你幾時先變返做男人

咁賤！
但你冇嗰件貨你媽又唔得
嘈到佢負責佢攞返為止得唔得

bg我完全無感
我會睇到反白眼

有啲bg睇到人想打爆mon

係掛 其實未講清楚佢已經cut我線

好撚賤 正仆街

渣

邊度有得睇?有興趣

#75

但得佢近我屋企 焗住用

男人不壞 樹熊不愛

順豐？

唔係 簽約商戶嚟

最尾係咪BE?

我都鍾意 仲有冇好虐嘅劇/電影/漫畫些牙?

我上演俾你睇

冇人要me

有推薦，不過唔係bl，你睇唔睇？

好似好好睇 今晚睇先
獨b 人生贏家天生麗質 虐毒L

條link啲片播唔到 得一個播到但窒 同埋好似係法文字幕?

好多睇完我都冇記低 要諗下先

咁你本身件貨同錯嗰件貨係咪兩樣嘢來?

大笑咗
呢度嘅人為咗你爭到你死我活喎

要 bg我都鍾意睇嘅其實 好睇就是好作品

你睇唔睇漫畫㗎?

自膠

我搵到了 等我挑戰吓先

twd

我返黎啦

我無咁做
你先係我cp

借隔離post圖

博士好man呀
Mandy真係好Wife-able

呢幾日畀套劇係咁虐

你可以同肉丸嫂圖戰？

我件貨0.7kg
人地件貨9kg

吾色日文典挽驚呀

Google Translate

笑咗 sor

恰我

認真?

睇人實況算

雨哥哥

唔通我耍你咩

抱抱
祝條仆街聽日食乜冇乜！

寶玉b 玩咩驚？

乘機搵仔仔安慰我先

差咁遠都可以運錯?
佢唔拎返佢點送去本身訂嗰個人度?

乜呢套係虐㗎咩?唔係打喪屍咩?

dmmd

自取嚟 我老母又傻傻地拎番嚟

睇咗少少m仔套嘢 開頭已經好好睇
呢啲劇啱我一集過唔使追
鬼佬演戲真係好好睇 眼神都演緊戲好正

我記得有對hehe
儲車牌

啲主角會犧牲會死，好慘，呢幾日睇到好sad

再睇返cctvb

你媽咪。。。
點解可以拎錯?唔會對單之類先畀拎走㗎咩?
如果係自取取錯又好似冇咩理由叫運輸上門拎返喎好似。。。

cctvb

你都有睇咩？
對hehe感情戲戲份無乜

我電視睇過一集 咁啱係講其中兩個角色畀喪屍追到走投無路死咗
好好睇

其實自取即係點？有堆貨然後你搵返自己果件？

原來twd都有hehe

你可以由S1開始睇

係咪藍色頭髮主角個隻BL game ?
Nitro+ 果隻？

我覺得第一集個攻好靚仔 個受超qq 眼仔碌碌

我都唔清楚。。。

我諗起cctvb攻心計啲女人既眼神

咁長不了。。。好憎追劇

Michael好靚仔
但係渣男

淨係識瞪大對死人眼同高八度嘅聲
大家快啲睇m仔套嘢 啲眼神真係好正 攻搵返受同廁所嗰幕

大叔大叔！

真係好靚仔
佢都好痛苦其實

我覺得我之前睇有套叫Looking都好虐

睇咗短嗰套 長嗰套大家話爛尾 所以不了

留名待丁

長果套好睇好多囉
最尾果集睇最尾5分鐘得架啦

你睇頭6集就得 同埋最尾嗰集5分鐘最後

豆豆

心靈相通

其實係話佢知單號
然後佢拎比你

遲d去英國搵下有冇先 勁得意

相愛不能愛

點解

使唔使咁夾牙

天注定ga

咁你快啲睇啦
Maki世界級

maki 天使

睇完m仔就睇你哋

Emerald City入面都係
某d角度其實同dr mike有ddd似

Dramatical murder?

其實你覺唔覺突然分手嗰度好odd

果到有少少odd但都仲理解到
但最尾果集

入面有件熊仔勁QQ

痛條撚 佢條撚就痛喇係咁用

好黑暗 好sad 冇追

我鐘意Richie係極級暖男

我岩岩撳入去睇，套野係咪奈子之前都有介紹過？

我淨係睇左頭一季之後甩左無追到，唔知邊個係richie

我舊年睇完orange shirt之後
發現oliver有份做emerald city所以想追埋依套
然後我都依家都未開始睇

呢幕好正

Richie咪Patrick開頭第一個男朋友囉

呢部有咩咁黑暗

係咪佢個ex有愛滋果個？

地鐵搭訕果個

去左尖沙咀行街 見到American eagle好平 忍唔住手大掃貨

想睇呀 不過搵唔到片源

佢d sales chur到

我俾個靚仔sales chur得好開心

渣ga 毫無定力

我覺得佢似靚仔版Jake Gyllenhaal

個老婆真係好慘

投訴左

Danish Girl個老婆都好慘

終於換左window玩驚

雨⋯哥哥
得你記得
其他人都冇心肝

有幾平啊？

利申：著開淘寶

係

不過最主要係抵 extreme skinny 都係199 我之前冇折買成5舊幾

買左一條 爛牛 一條唔爛去台灣 特登買細一個腰圍 迫減肥

奈子評價：不看也罷

部長老婆都好慘

淘寶不了 買親都唔岩size

睇得出佢真係好愛好愛男主

蝶子

窮ma sor

我喺戲院睇喊到七彩

真係好抵
買咗加加大？

部長其實好自私

諗返起馬賽性感內衣挑釁個死Tb
仲要係淘寶貨

我俾晒身高體重腰圍個客服 買完條牛仔褲都係著唔到

好過蠢田最尾on9到仆街

係呀

我幫你度先準

同意
利申無睇最尾個隻

你幫我呀 我想買底底

可能要用口度先得

你連0仔條丁都唔放過

呢度真係眼火爆

唔通要1仔咩

咪就係 寶玉猛一嚟

梗係要一仔果條啦

含0仔但係深情獻菊俾1仔

Sad but true

0.5嘅精髓嚟

爛牛襯咩鞋同衫好 飛台灣之前買定戰衣同戰靴先

底底我前排買 都買細左個碼

係咪二度發育炸

細碼 下世都著唔到

總結 hehe仲娶老婆正人渣

緊身白t

咁人地係比人中途發掘ma

純白tee好似菊花牌底衫wo

會唔會突出兩顆巨峰提子.....

都是人渣

點會 加淺藍牛

似地盤佬

法國電腦程式比我本人更有用

我法國賈寶比我更有用

y

想換Android

因為我咩都唔識 又冇賈寶咁靚仔...
我可唔可以嫁俾你

又串我
話比先生知

唔係串 真心 唔信問獨獨

瞓先

做咩呀半b
有時好多野都流於表面 無你想像咁好

無呀 純粹想嫁俾你

好喔 來

好衰嫁你

睇黎你地之間已經無我介入既餘地

樹熊哥哥想娶我？

唔得 瞓先 趁而家發個開心夢

我要同你爭仔

咁你鐘唔鐘意

如果張泰國13個少年被囚山洞依件事，拍成電影，大家話改乜名好?

如果係泰國13美少年囚山洞

淫亂山洞之旅

呢個係咪就係ex有愛滋果個定第個，太多年前睇，唔係好記得sor

呢套野m仔定唔知邊個上次有介紹，然後你出嚟話你都介紹過
但你介紹果陣真係無乜印象，係咪你介紹的方法不對

ex.skinny你着唔着到

乜淘寶啲衫咁多伏架

係我衰 無睇清楚
不過買衫好啦，買褲易中伏

咁deep V開到落肚臍

半點瞓左

我見條街有啲人件衫好柒，一睇就知係淘寶貨
佢其實有冇啲高質啲既衫？

有

死火
可能係我著開果d

女裝嚟
對男裝無研究

點解我完全冇印象 咁虐我一定有興趣 一定係奈子介紹方式出錯

你都有淘
有咩高汁？

太不可思議 侵仔都會淘寶

奈子下次介紹可以enclose埋youtube

原來雨哥哥女裝癖

直頭諗都無諗過

「鋒味曲奇」糖分超標示5倍 食安中心令停售

LIHKG @ Android

好柒

有冇人係度。。。

我都唔想，控制唔到

可能支那製

矛錯 有時轉頭想搵來睇但會唔記得
有埋片即時睇埋就perfect池

Is ok，我都會

hi，之前啲po好似見過你

新人？腐絲/巴？
睇開咩野多？

你有冇着開咩類型既女裝咁呢？

睇完m仔套嘢第一集 有啲唔舒服 個攻好渣個受好慘
點解要咁對個受

係咪人渣攻犯賤受類型，呢啲屬性係我雷點嚟

Hi

隱形襪

咩嚟？

淨係包腳尖同跟嘅襪

渣ga⋯⋯

唔算係犯賤受 不過算人渣攻
個受有叫攻為佢做返啲嘢 攻都叫做積極返少少不過唔夠囉
有啲啲阻撓就放棄咗 明明再行前多少少就得
最後老婆都算放生佢叫佢搵受佢都放棄 正人渣

我好少上架wo

你睇咗未先?

腐巴
最愛山本小鐵子

你老唔老架

呢啲襪好少都有男裝㗎喎

俾人叫叔叔嘅年紀

如果著晒就會著家姐果d

俾佢發現就會發脾氣

老夫子

原來你係巴
睇過明日在何方 幾好睇

尷尬。。。

其實佢係。。。

佢果d都好暖

歡迎常駐呀～在下甘樂☆
google 左原來係漫畫家/同人誌作者同插畫家黎
唔好意思唔熟依一位

打錯 我想打好似。。。
腳型啱咩?你著得落女裝襪?

有冇人記得小妹⋯⋯

你識佢?你知佢係巴?

我知道你想打好似

果d襪好彈架喎

參見花女神

唔緊要 天下bl漫畫家多的是

巧叻 我好少著

我都唔鐘意人著我d船(?)襪同隱形襪呀

你有冇睇過憂鬱的早晨?

就瞓都見到花花女神

同好啊

矛

你肯定好高

野蠻情人同小僧來參訪

最鍾意野雀的戀空

渣ga 高度推薦

正路都唔會著

係我依d核突佬咩污糟野都唔怕

呢啲會睇到好嬲喎

我認得你個名，但唔sure係咪喺bl po

你係點著?

巴打係咪hehe？

冇淘 純粹話我有d衫高汁

naked

覺得個受慘多啲 好孤伶伶的感覺。。。

。。。。。

唔會係呢度出現過既人既分身下話？

冇認真睇個討論

雖然好想睇 但我意思係當呢啲襪係普通襪咁著再著鞋定著完再加對普通襪?

我覺得佢個名好熟口面

著vans嘅時候著

就咁著

九唔搭八

侵仔好qq

花花好耐無上嚟

會再加對襪咁着嚟做咩呢？

舒服咩?

你都覺呢

因為我覺得唔著襪好唔舒服

覺!!但醒唔起

會唔會係gay po啲人

唔知 獨獨可能識佢

佢係紙紙

女仔d襪絲d

男仔d襪好粗糙

I am lazy

我係一個死八婆

我知

地球係圓

隻揪

哦。。。 你咁勁嘅咁都認到

大家好

你又知既？

假如bb不如叫埋遊遊上來

佢係我對面

你一定好白滑

點解會知

遊遊係咪已經拍緊拖？

知乜? 遊遊係大紅人

你仲未返屋企！！！

獨獨係咪已經見晒成個gay po啲人?

未呀 怕醜

希望係啦

未呀 冇車返屋企啦

你唔洗瞓呀

私交達人

係佢哋唔嫌棄me

social達人獨獨
聽聞紙紙係超級可愛

佢地笑9我咋

係真㗎 大萌貨嚟

獨b有去開gay po架？

feel到

萌成點有冇例子?

佢係我隔離⋯
嘈到呢

點解呢度啲仔仔個個都咁正

天然呆

冇呀
但之前花花貓貓不要有嚟呢度

主要係有gay po 啲hehe間中會上嚟呢度

姐係on9

agree 作為腐女真係好開心

好QQ呀

你係腐女？

原來花花都在場 仲有邊個?

我係呀 我扮gay佬咋嘛

得4個 仲有假如

對面成枱gay

竟然冇你最愛的不要男神?

你係咪都同緊佢哋一齊？

唔怪之得成班一齊上水

獨獨好有湊仔feel

唔係呀 我係屋企乖乖睡覺

cry

但是我係講緊 我地枱對面

岩岩睇完第一集......
Thomas真係好慘
睇住愛人結婚 生仔 自己就一個人
個攻雖然好靚仔
但係佢既懦弱其實令到三個人都唔會開心

阿姨！

點解會知係gay？

係牙哥哥
受好慘好孤伶伶 點解 攻好懦弱

正唔正?

無圖無真相喎獨b

有個

係咪真係好虐？

其實我唔明點解thomas去左坐監？
英文太差

又未去到揪心嘅虐 係覺得好慘多啲。。。

我都想睇但英文太差

你哋喺邊?

嗯.....其實唔係好虐
但睇到令人覺得好唔抵

無字幕？？？

奈子都話睇完好氣憤

有都睇唔明

你睇冇字幕版?
佢咪同Michael廁所kiss嘅 好似係話嗰度畀人告狀
但我諗緊嗰度唔係冇人咩?唔通有人喺廁格?
生於嗰個時代好悲慘 搞基要坐監。。。

有中文字幕。。。

真咖 聽日睇

因為我睇英文字幕呀
我剩係知佢話gay 係criminal
但唔知點解Thomas 衰左啲咩俾人拉左
如果俾人告狀 咁berryman又無事既

獨獨係咪腐到剩係同gay gay交往

我唔敢同呢度d女神交往。。。

係M仔呀
獨b係腐方面真係好social
識勁多靚仔男神

你照下鏡都有個

莫非佢想拗直gay gay

話說 可以係咁 佢地

are u on9

m仔好耐無見

打機冇上幾個鐘水咋喎

可唔可以摸番獨獨

我頭先重睇返 應該唔關嗰場戲事
個阿伯話Thomas公廁犯咗嚴重猥䙝罪 又話佢總是能抓著男人的心
唔通Michael結婚佢寂寞難耐同第個男人公廁有親密舉動畀人告狀?

不了

Gay gay們：不了

掛住你都唔得

岩岩睇完
高度推介呢本
個攻係下垂眼+上揚眉毛 成個宗介咁
仲要係屬於有肌肉既身材 （雖然無露 ）
但睇到恤衫就快逼爆已經值回票價

略略講吓故事講乜

M仔坐監 無得再食洋腸

我心有所屬啦

ok...

一開始係受同男友分左手，攻係受既上司，講笑話同受交往，受一時意氣答應左。
之後攻對受都幾好，雖然只係表面上既交往，但有時會買下手信俾佢之類。
有次受撩攻開房，但攻甩開左佢，所以受就認定左攻係接受唔到男人，於是開始各有各玩。
3年後，受同攻講分手，之後攻一怒之下強O左受......

成個故事就係講佢地點對對方坦白

唔係掛
啲劇情咁隱晦？

唔通喺

邊度有得睇？

Thats vicious

乖 搵番你嘅雨哥哥

我專登買嫁
網上得第一話

問過我未? 寶玉是屬於大家的

係都搵佢仔仔

呢個估法係最合理

好似唔錯 聽日睇

睇完第一話 岩口味先買都未遲

Np???????!!!!!!!????!!

咩時代背景，喺公廁都俾人告咁誇？

要特登買不了 網上可能英文版

好似係二次世界大戰 搞基係犯法

係咪仲要喺台灣先買到

但你是總受

呢本應該係我唯一係實體店買既bl漫
好彩無咩人見到

又唔係既
我諗信和都有

你頭先包裹單野先搵左佢安慰咋喎

你從哪裡聽來這些不實的謠言？

你諗住收埋喺邊？

from you

係d正常漫畫後面

係咪只因攻的下垂眼先吸引你去睇?

得啦
Block晒你地

會唔會有人手痕攞嚟睇

仲好 等佢變腐

跪求

u sure？

會被出櫃

無嘈 冷戰嚟

呢個有得解釋 腐唔等於基

mean

屋企人諗返以前啲野，好易察覺無咁易耍走

冇佢咁有外

我係想講跪求原諒

救我

未打完就sd左
冇佢咁有外/內涵

仲想講ko mean
btw好耐無見茶mean

咁樹熊仔要小心啲

你試吓去叫佢可能會上水

我聽日tg問下佢

都無佢t豬

渣ga 女神t豬都冇

現實咪扮夠正常人囉 番屋企9up下都唔得

寶玉牙 好明白
咁點算?佢堅持要你交出密碼?

大家仲未訓

依到廿四小時都有人

人

利申：靈魂出竅上緊

係咪要笑

How to be funny

大家返到屋企要講聲喔

著到 好彈嫁

早晨啦！

已私有化

早晨豆豆

會變左legging

早

夫夫你個1仔朋友呢 等你等到頸都長埋

條賤人連我都唔同我玩了

變左望夫石

同我玩啦好無

好

夫子好似氹緊bb咁

【熱話】大學聚會杯葛月入兩萬以下同學

LIHKG @ Android

黐撚線

半點係bb嚟

我想飲夫夫啲奶

夫子都有奶

最多都無圍內聚
好憎咁多人既場合

你都有奶嫁
牛奶🥛

豆漿

Bb唔飲豆漿 要飲奶

原來半點唔鍾意 我以為你鍾意

一多人我就唔多講野

我的朋友很少

朋友貴精不貴多呀

獨獨女神

我做你朋友

櫻b好耐冇見你

搵唔到工...冇心機睇BL...日日做廢青

已經係了

仲想問你有咩推介 你上次講嗰套人貓仲未有漢化
櫻b搵工加油支持!!!!

慢慢搵啦

榮幸

多謝kob 我會努力

唉好驚成年都搵唔到工

咁又唔會嘅....但唔想委曲自己做一份自己唔想做嘅工又係真

又錯字

甘b想做咩?

睇下自己條底線去到邊
有時寧願搵少d都唔想妥協做要挨更抵夜/跑數/對人既工

加油！！！

我最憎對人 連同事都唔想交流 有工可以自摺一世就好

最毒摺我諗到既係IT同做LAB

咁都係對返人了

好眼訓

我借個膊頭畀你瞓

渣ga

爺孫戀！羅霖宮女何艷娟秘嫁66歲澳博高層

LIHKG @ Android

黐線成四十年

講真
俾著係我都𦧲飯應

有錢
有個女仔咁既條件我都想搵

呢件比澳博果件醜好多

呢件唔得囉 我寧願十個龜頭Bob

有錢就....

下面嗰件得唔得先?

有冇巴絲動漫會出cos

唔通紙紙可以?

閱巴可能出

大劉可以考慮

點解你地唔想做對人既工？
對住死物 電腦 我覺得好悶

照殺！！！
晚晚做性奴都可以

要唔要黎睇我cos pop子

閱巴會啊

利申講笑

同完班男神夜浦既後果

偽娘pop子

唔俾樹熊b 做阿伯性奴

係咪哥哥你養我先

哥哥要拯救樹熊出火海呀

下次叫埋我

原來咁少人鍾意睇重生文

請下你食飯都仲得既

咩叫重生文呀

大隻pop子

帶有以前記憶再活一次 果類

哥哥係咪想約我食飯先

好想訓

我而家睇緊一本係調轉
講失憶

魔道祖師果啲？

呢件真係好撚嘔心，何熬兒都頂唔順
澳博果件都叫做普普通通

後生既嘉誠哥都ok，其實依家老左都幾Q

我係小薯黎
唔駛理我

一起身又開大

你係小豆

淫豆一粒

唔睇user name都知邊個

閱巴又報告

唔明點解日日都係咁

代表腸胃好 我日日番到公司先開大

隔離屋又鬧交
有次個佢個大仔(?)夜媽媽係走廊大叫仲屌人老母

屎？

半點係唔痾屎嫁

樹熊哥哥 （錫 ）

愛的液體

我記得佢 之前已經成日想上位 選咩face校花 蝗嚟

me

09:30 10:10 11:20 11:30 12:05

Tom bb係我架

好多大特寫

大長直腿，小腿有肌肉得嚟好slim，唔會太粗，好正，個樣仲要好Q好靚仔，最重要既係gay

Tom bb係 ko b嫁 冇人可以搶

咁我要Lance bb
佢老公我ok

豆豆乖

好似係大叔

半點出pool？

你俾我私有化左 所以唔係屬於大家既

你終於肯公開啦

我唔想再呃大家啦...
其實我就係賈夫

感動 等左呢日好耐

見你忍左咁耐 咁乖 今晚好好獎勵你

仔仔i粒u

(攬攬

曳曳ok？

我都想同寶玉曳曳啊

冇問題

唔好搞我條仔

bb 你好man

咁多人想要我嘅小黃瓜🥒

要好好保護我既男朋友

美男子的小黃瓜

新加坡大叔

有預感比仔仔知我呢個ac 你地可以去華人墳場同我見面

我地一齊合葬

我今晚帶左套感性睡衣

我唔會比你死嫁！

我已經知道左你呢個ac啦
俾晒你d pw我

今晚好好寵幸你

等我送你地兩個狗男女一齊落去黃泉啦

世顯永伴長平合葬～

bb我係冤枉

半點想＂棒＂打鴛鴦

唔係我係1咩

講 係咪佢勾引你

係呀... 我今晚自動波

打死你個犯婦人
咁大膽勾引我bb

我。。。我唔識佢嫁。。。。 我都唔知點解佢係我張床

你上我下

冇錯

我原諒你 下次唔好啦

你兩個

bb你唔信我呀？真係帽野發生嫁

半點牙 攬實

好啦 我信你

你地三個做乜野
笑死我

咦咪住 呢個Tombb都唔係我個Tombb。。。

公司上唔到Facebook呀

做咩吾開芯豬

爺孫戀
真愛

我今晚要狠狠的用後面幹你

爺孫戀既好處係可以好快可以繼承爺既家產

你個小妖精

人哋真愛你識條鐵

都照攬半點

四十年你得唔得?

靚仔就得

我既好老公

好呀

70呢

就70真係好難仲靚仔喎
講翻個新聞
其實肯結婚/認拍拖嘅都係你請我願架啦
邊有咁多真愛丫
咁我覺得兩位當事人接受到嘅就得
利申：接受唔到

一睇就知我#曲

獨女神你蝦人嘅

唔係牙 如果田北俊(71) 我可以

直必腸

Ko b真心架
我嘅話唔超追10年都仲可以嘅
超過10年真係兩個世界嘅人黎

真心 我覺得佢阿伯得來唔嘔心

對你來講最多要幾大?

佢嘅政治立場已經好嘔心 不了

欸。。。我淨係講緊樣

人瑞

勁！

我明呀
但係我係我對佢嘅印象會影響到我對佢個樣嘅感覺嘅人黎
會因為對依個人反感而覺得佢樣衰嘅果種

呢個係咪腐女cafe啲畀錢服務

個受好似麻麻地

好快還到錢俾老母

美隊變咗女人好似Angelababy

其實有冇local gay cp可以follows

我覺得畀錢叫人扮好老尷

太好了

除咗lokman同鬼佬，記得仲有叫Jonathan Fong嘅香港人食到洋腸，佢哋同lokman係fd嚟

佢Ig

Ok靚仔嘅，但有種the boy next door 嘅feel

Private accounts

[有圖] 你地出街食飯見過最離譜/奇怪嘅菜式係咩

LIHKG @ Android

笑死禾

但Iu好好j

好痛

佢d歌早期走唱作yui嘅風但同時走可愛路線好怪
到good day 改哂形象同換左唱腔先好聽同紅
但廢事比佢家飯話我地抱大腿 不了

你係sj飯？

飯邊個 定團飯

09年前後嘅團飯呀
會買專輯去演唱會嘅果種

姐係唔計韓庚？

我唯13
庚哥係09年尾先走

咁點解分09
m個兩條友？

我大約係sorry sorry出之前入坑 但的確係09呀
Henry同周覓係ok有好感但唔飯

睇完m仔套嘢第二集 我覺得好悶 第一集好睇好多。。。

Flora

點解圖嚟

啲南亞細路真係好乞人憎

乜黎

你嗰度都好多？

16歲台男睪丸扭轉劇痛 忍痛3日下場超慘

拿破崙發現新大陸添

點整架

但一家幾個都夠煩
生得多但唔教，好嘈

點整

你試下編輯引用就會明

渣咖[sosad] [sosad] 加密左手邊咪係囉

我無嘅

但個男主好靚仔
咁佢同黑人一齊時係咪做0?

你頭先明明整過#ng#

我都係因為男主靚仔先睇哂成集
唔記得啦 我係舊年套野出時睇

雖然好靚仔但太悶 睇唔晒

我copy d ```

你未更新牙可能

寶玉真係好得意

等我仲懶醒教左青玄絲

你同你BB 而家點呀？

feel到佢升級左做恐怖情人

係管得好緊?

下。。。即係會對你不利嗰種？

我驚佢唔會對賈寶不利...會對我不利

好似變左咁

我走左就保護唔到你啦

再7多次

做開廢柴角色 比人兇兩兇就收皮

點88

究竟點柒

咪飛咗佢

同冇安全感既人拍拖好辛苦
如果你唔鐘意咁樣既話同佢講聲啦

其實佢係咪信唔過你

關家姐，未到你啊，

我無錯嫁

你冇做錯到！

你只係柒咗

好橙 又真係有啲柒。。。

好想攬住家姐妍喊

人家是清白的啦

有d驚

如果你咁對返佢 佢係咪話覺得無所謂 仲好樂意俾你check 最好你都check返佢

佢話無任歡迎 但我都無野想check

你唔表達你既不滿
咁樣無用wo

BB我黎保護你

一模一樣
然後日子內阻你就會頂唔順

耐咗。。。

係
呢啲要盡早講
如果唔係會變本加厲

我會打卡保平安

沒有人

唔好send錯閃卡出黎

有無人發現麻油麵同雞蓉麵嘅麵質差好遠?

你講多次？

寶玉小心男友變左病嬌
JustmonicaJustmonicaJustmonicaJustmonicaJustmonicaJustmonicaJustmonicaJustmonica

冇呀 我唔係樹熊男朋友
我只係想試下佢有冇醉

病嬌二次元真係扯出精
三次元就不了

算你啦

我愛你呀 唔好唔要我

半點bb周圍拈花惹草

哥哥

貴圈真亂

[笑鳩死] 藍田站再有巴士發現座位有針

LIHKG @ Android

Kob女神我係無辜架

痴線 啲留言個個話奇拿

無人

哥哥係專一猛一

我唔知點解唞極都好攰 廢老

最近成日好肚餓 想問下我係咪有左😳

專一猛一
如果早少少識到哥哥就好

你有病啊

我岩岩先追曬小性奴個post

我可能有左👶🏻👶🏻。。。

有冇作嘔?係就恭喜你

專一猛一買少見少

你可以懷孕嗎

成日想食酸野囉👉🏻👈🏻
有少少作悶

佢上咗報

我真係恭喜你牙！！有請小鳳姐

而家仲未推到佢陷家剷

😳真架？
未諗好叫咩名添⋯⋯

你老公貴姓?定跟你姓?

一返到屋企見到咁 點算！

佢好賤 自己住豪宅 老婆同仔住劏房

啱啱都有睇 起晒雞皮

跟我啦梗係⋯⋯我先係孩子的爸🤰🏼👶🏻

咩嚟 唔敢禁

孩子的爸生孩子?
自攻自受

單性繁殖色吾色嫁你

佢屋企入面無啦啦多左個蜂巢

一禁入去發現我已經係第8頁

叫賈寶寶

Show blocked user - kob

都唔霸氣

咩事牙侵

要行可愛路線

嘩唔得廢老要唞吓好撚攰

我又要

頭先瞓咗三個鐘好爽

我琴日訓到夜晚8點

侵

無聊得濟 買左本M1(微積分與統計)嘅書自學
自學左幾日 發現M1都唔算難學

個個瞓哂

18

kob又話訓

唔小心係小姓始個post見到你
其實而家發生緊咩事

咁都捕到我
而打搞內鬨 好on9

而家

我只可以講好佩服連登仔嘅毅力

12

10 啦

留番1001比kob訓醒拎左佢

11

1001是kob的

依家推post仲刺激過russian roulette

4

你中定我中定無人中

。

你中

999